[有圖] 個啤酒肚好大點減

每日做完野都要飲啤酒放鬆下
但個腩就嚟大過對奶
好多friend都我戒啤酒，但我真係好鍾意飲 嗚嗚
點搞

利伸：絲
肚腩圖

做cardio
唔好做hiit

屌你老母 講呢啲就有高清圖

點解唔做hiit

research有證實過HIIT減肥係好大功效
但對減腩係cardio好啲

唔緊要啦，有腩先正。
勁好搣

飲其他野代替得唔得呀
利申：唔嫌棄肚腩

屌你 兩條車軩

首先, 都係戒左酒先, 唔戒無得減....

reference:

做咩運動都無用，飲小D啤酒先有用

做野好大壓力
一邊飲啤酒一邊hea係我全日唯一放鬆嘅時間

唔戒甩啤酒你永遠瘦唔到 好高熱量

btw 打橫睇好似對奶

Joe

咁肥應該唔係絲打

轉飲涼茶

想飲啤酒飲衣個啦 低卡呀
都係啤酒味

加美極

比奶圖先

J住先

轉工

成個bigmac咁

未見過，今晚試下

今晚會上網睇下

生酮+假啤

想知樓主幾高幾重

呢個直頭可以當普通野飲咁買黎飲

仆街 我都係飲好多
但做返勁多運動
但最緊無得跑 肥咗5kg

最近都減緊成效幾好

唔食同唔飲甜野/飯/麵
每日16個鐘唔食野

做左2-3個月，無做運動（因為gym無開），每星期有飲酒有食m 記

戒所有油脂都得（所有肉、炸野同nuts）
飲食消脂一係唔食醣類一係唔食油脂

160
58kg

得66kcal 一罐
試得過

要拎枝美極豉油 等我一下唔好行開

btw真係架 要減少飲啤酒
唔係你真係做幾多運動都無
如果真係想飲 飲light啤酒個啲？
好似有light啤酒？

見到你就諗起自己個中學同學
明明中學都ok索同瘦
但畢業之後係咁飲酒 個人脹到走哂樣

無咩野姐
bmi 啱啱好

5kg都好勁下
我諗住雙管齊下
轉低卡啤再運動

條腰幾多吋

減肥係全身瘦

不過個胸會瘦得明顯d

躝啦屌

樓上有絲打介紹嘉士伯低卡啤
我會轉飲呢隻

同埋真係會郁下
好驚再係咁連樣都變埋

食少D牛腩

16個鐘唔食嘢唔會暈？

屌你老母 張圖好撚噁心

好粗糙

白酒高唔高熱量?

個腩大得好緊要

其實都係唔食早餐，20：00-12：00唔食

唔該絲打

我都係
而家早餐+晚餐啤酒
午餐時間去做健身

玩肚交一流

咁撚輕都話減肥

唔好意思，恰著咗

joey

咁點解唔兩個都做

佢有能力做到標準既hiit?

死肥婆。孤獨終老啦

目測皮膚年過50,二百磅上

咁誇

有冇仔？

好似都高㗎

樓豬就交比你啦

你手腳都冇乜點肥 淨係肚腩？ 仲後生就做運動減啦 認真講跑步一定最易減

睇埋對奶先做到對比

係咪肥曬喺肚

你試下打橫睇

係

我靚架都

好正，睇到扯曬

早洩女

飲無糖啤酒啦

咁既身型游下水先啦，咁重做cardio傷關節，做hiit心臟負唔負荷到都成問題

比對奶嚟
睇下有無講大話先

認真 有時都會想飲下啤但又好似唔係好岩場合咁

原來我真係重到咁？

58kg都叫重
講真飲食唔控制 做乜都無用

肥到咁先諗住減
咁不如唔好減

會轉飲，樓上絲打介紹咗
一陣去買

打橫睇就變對波

我都keep住16/8斷食法幾個月
加埋夜晚唔食飯 淨食菜同肉
減左8磅
4個月都無反彈

你對奶都幾長

你哋一開始就16個鐘？？

大過對奶？ 冇圖你講大過條J 都得

對波幾大？

酒好難飲 完全唔明點解人咁鍾意酒

可以試下8個鐘內食完嘢嗰個減肥法
如果你夜晚一定要飲啤酒
咁你戒早餐，推遲埋午餐
每日盡可能連續空肚16個鐘
呢個方法真心work

咪傻啦
就算低脂都唔可以戒所有油
冇油就冇n-3同n-6脂肪酸
而且會內分泌失調免疫力下降

依獲真係肚腩大過波

我以前都覺得好難飲
做嘢之後覺得飲酒先relax

辛苦完成日再飲啤酒先係完美既一日

樓主你腰圍幾多？我個肚腩都好大

每晚臨訓前 點都要飲啖酒先訓得著

如果減手腳呢係咪hiit好啲？

舞動肥閪

可以慢慢加上去
一開始12-14個鐘先
慢慢比個身體適應

我依家30就嚟31
個腩鬆鬆下

肥絲大隻

屌好撚肥美...一定好多水

食篤屎，等自己嘔同痾到死就瘦到

啤酒就今晚試 hiit就今晚睇only

我明白
辛苦完一日
夜晚飲啤酒真係一流
最近都開始飲少啲
一星期2-3罐咁
由飲500ml轉飲350ml
同埋會買donki果啲低卡日本啤酒飲
我覺得最緊要係飲酒同時唔好食零食
真係會肥死

全部都係啤酒

腩交

戒殿粉

其實做到卡路里赤字就減到脂
不過飲咁多啤酒都唔係好健康 絲打你試下搵其他方式減壓啦 （冥想/做運動/玩樂器/畫畫etc)

準備好邊飲邊做hiit

高你十幾cm都輕過你幾kg

之前唔知有低卡啤
樓上絲打都有介紹

唔敢食零食啦

吉個隆放出黎

俾個方向你.. 無酒精啤酒， 無畏， 因為飲完無feel 既。
無糖啤酒， 唔係周圍有得買， 有得賣既都好貴.. 俾得起既可以飲佢。
所以我睇過好多後，方間最就手買到既啤酒，熱量又比較低既， 其實係生力清...

非打手， 網上面有份屌7生力個on9抽獎

輕有撚用咩
你都無friend

投胎啦

屌 我啱啱度都29吋明明我得51kg

戇鳩鳩
你自己都知要戒酒
連最基本第一步都唔肯放棄飲酒
減條撚咩

有冇酒精？
想飲完會眼瞓

正評比有圖

呢啲就有圖

食少啲野 做多啲運動 3個月咩都減到

做返大肌肉運動
但hiit量力而為
會嘔

為有飲清酒 紅白酒 呢d 代替
一係就做運動

直接去火化啦

hiit對消脂係好有作用但係相對來講佢對體能嘅要求都比較高一般唔推薦冇運動經驗嘅人做hiit怕運動強度太高 身體負荷唔到

我晚晚飲都冇肚腩

係有飲左啤酒嘅感覺
佢都有0.5% 酒精

明明寫 alcohol free
但我上次放lunch飲完醉醉地...

減肥唔講特別genetic 正常係全身減唔會有targeted fatloss
同埋你個research 都唔係講減肚腩而係比較緊hiit同hict
對middle age men obese既減唔減到
想信都唔係樓主個類

唔好跑步快步走行到出汗就OK 如果太重怕跑步傷膝頭 每日做20分鐘 一個禮拜最少做70分鐘 個消脂效果最好

有毛

我都係。
無跑半年，肥左1，2kg
仲要肥哂係個腩到

運動好多人講左

飲酒個邊，不如試下轉飲Whisky Highball？或者其他酒梳打？

唔知你飲咩style 如果係鐘意啤酒花個種甘苦的確係好難搵代替品

如果主要係求爽快，Highball 都可以好爽

最緊要係highball無carbs，同啤酒每100ml 3~12 gram carbs，長計爭好遠架

加油！

咪撚9up

基本上，酒精濃度愈高，卡路里都愈高

撚有得局部減咩,咪on9

0.5% 都會有少少少少飲左酒既感覺既
但完全唔影響日常 呢個感覺幾頂癮

以為係事業線

加兩滴美極

少過0.5% 酒精
但飲完幾好feel 可以喪飲

我身體個反應同飲正常啤酒一樣，返到office好L尷尬…

你做左d咩

收到！

舊脂肪攞去透爐啱晒

真係好鍾意啤酒嗰種甘苦加氣
我會轉低卡啤

另外highball 都可以試下

啤酒一完要戒絕，然後真係要靠健康飲食同運動，每日20分鐘都好丫！

我都想減
154 就黎50kg 唉

轉Marijuana啦，有益好多

改飲有汽水得唔得？或者紅酒白酒？

今晚試下低卡啤
之後都會食得健康啲
加埋運動
應該得嘅

一齊減啦絲打

仲飲

多圖please

無得減

Ching早餐都啤酒？

笑撚死，條友仲學人講research

差d以為罐酒後面係樓主個腩

我太中意食野
講左兩年要減 點知越黎越肥

屌冇嘢了 冇丁獸

你又知唔係

你講一講，又真係好似

女來講

你肥邊

同樓主你一樣
最近開始肥埋大腿同手臂

笑撚死
唔識就收嗲啦on9仔

小肥

力量訓練咗先（上網搵力量訓練plan跟住做）
有可能係泡芙人
體脂高但係肌肉低
唔好亂咁做cardio/其他野

好
我都驚傷膝

手臂bye bye 肉

由飲食入手先啦

睇落似66kg

不要再說了

以前我係瘦底

我都係
中學大學一直係瘦
一出嚟做嘢

呢個頻道我睇咗好耐
我覺得幾好

有冇巴打想埋單

好撚肥

one磨two磨，屎忽大過菠蘿

樓主有冇飲過suntory隻天然水啤酒 係donki買 真係飲得出個分別 陣啤酒味好純 一入口有啤酒嘅麥味 吞落去時陣麥味會慢慢淡同消失 feel到啲水真係好純 非常推薦未飲過嘅巴絲都要買黎試下利申上星期係donki一次過買左一pack

屌你老母肥佬扮肥婆

好心咪撚貼圖

樓上有絲介紹咗嘉士伯無酒精啤酒
會試試

On9 呢個體重點會傷關節

絲打你落街跑下步啦，每次跑40分鐘以上，一星期跑三次，三個月包你瘦

又睇下先

慢慢跑得唔得

有冇人想買支美極

平日
Hiit > 重訓4set運動 4rep 12下 > hiit

得，但係要keep住喘喘地氣，同埋唔可以停

每晚都飯後落街行，慣咗就慢跑，令身體個燃脂率上升。
習慣做運動係不二之法

其實啲人專業跑長跑都唔會狗衝咁跑
慢慢嚟is OK

梳化嚟㗎

少酒精，所以低卡

我影嘅 但睇到都嚇一嚇

Hiit啦
唔好聽話咩冇運動底唔做得
冇人叫你跟健身kol強度
跟返自己程度嚟adjust
慢慢適應強度再加上去
買條繩嚟跳已經係好好嘅hiit
方便又快又有效
好過跑步跑到爆膝頭

想問幾多歲

樓豬新手上路做鬼到hiit咩
心跳未到就攰到謝咗喇

28

已射 thx

根本唔關運動事

有咩所謂
頭幾次當warm up
等身體適應咗就做到
最緊要係初頭唔好chur盡

墨魚仔 望到就射 無撚用
利申 一早射左

幾kg

58

屌你收返埋啦

我都覺酒好難飲 咩酒都係
咁啱我又勁唔飲得 所以好彩我唔好

咁輕嘅

搞到波拿咁

Hiit啦
每日做hiit想有肚腩都難

想像佢係波喇

利申 想像緊

lm學野

你睇埋佢個肚腩仲覺得無問題？bmi啱啱好唔代表身體好 要睇埋muscle mass仲有好多其他因素㗎 飲咁多啤酒對個肝好大影響㗎

都真係會，無既，你平時無練開，岩岩練好快見效

唔飲酒唔食嘢 淨飲水

講笑 你會瀨嘢不過食少啲嘢飲少啲酒都真

夜晚 會易訓d

吉島有

無人講無代價，基本上同生酮飲食一樣只係另一邊既版本
人會肥要同時有油脂及醣

慎入啦屌你老母

這是一塊閪嗎？

加油啊

勁難飲，琴日倒咗大半罐

真
屋企仲有罐 封緊塵

死肥閪米芝蓮人

倒咗佢唔好嘥位啦

做唔到就唔做？

有冇研究過點解自己咁鍾意飲酒？

樓主你好
其實呢我想食老泥
可唔可以比d我
pm me慢慢詳談

三點食茶點，算鳩數啦

乜啤酒好飲咩苦

同膝頭哥講拜拜

你叫個零運動既肥絲一開波做hiit

郁多啲
每晚跑10k
食低熱量嘢
好快4X kg

都唔係好大姐

認真講 改善下飲食（唔係食少D）盡量食多D原型食物 唔好食加工食物
做運動 冇運動習慣就落街行下Or踏單車機 慢慢培養 酒就慢慢戒
最緊要係減得開心同享受 唔開心咁減 就算減到好快肥返

轉飲烈酒 少量飲

我以前都覺
而家先體會到飲酒之真諦

個個friend都叫你戒啤酒 點解你唔戒

做野之後先體會到飲酒好正

幾高幾kg?

好想搣

晚晚要食牛腩運動又唔做？

絲打我返屋企前買咗罐

好記得細個覺得酒勁臭勁苦
完全唔明大人點解會飲

多謝巴打建議
食嗰度會盡量搞

起碼肚腩無突出嚟先

唔好J太勁

就係有..

唔見有

跑步

明明office好大冷氣，但紅都面哂
同埋心理作用好鬼驚啲客聞到陣酒味

我都係，全身淨係肥肚腩。
依家keep住盡量每日跑3km, 做30-45mins 掌上壓+sit-up + 舉鐵，但冇戒口，keep住每日宵夜。

依家近半年體重冇加冇減，係睇落結實咗少少。

痴撚線 呢d就高清

戒啤酒
包你幾個月瘦返
酒精真係好撚肥，唔係講笑

睇數字覺得都ok標準吖

投胎會唔會快d

暫時手腳睇落都正常
係腩突突

睇落結實d已經好好

轉份冇咁大壓力嘅工
戒咗飲酒先

又黑又乾又多毛
一r肯定甩晒皮

好想奶條痕

點！正唔正

又一次證實連登仔口中既有肉地先正=大波但瘦先正

嘩 真係有d肥

幾好飲 我鍾意呢個味

唔知係咪壓力肥

最緊要開心 唔享受唔會堅持到 160cm 58kg 又唔係話好肥 慢慢減 減肥唔急得

好多人叫我即戒啤酒
我真係唔得
所以會轉低卡啲無酒精啤酒再跟你做法再運動
希望3個月後個肚細返

我Asso year 2開始少肥
但本身瘦底 所以都ok
但上年開始一發不可收拾

點解咁撚肥？

知咩事啦

呢個係企係度都有2節?

想減的話最起碼
啤酒就要即戒
戒唔到你一係溝水飲或者飲一啖就吐返出嚟
平時要多飲水仲要戒油鹽糖
晚餐7成飽同唔好食太多飯
早餐午餐可以照食

我都好like啤酒

真心咩？唔標準
我163 50 無肚腩，每星期有做運動
建議樓主減肥，肥會有好多慢性病

食嘢都食少d
你飲酒會食薯片？

減肥7分飲食3分運動

熱量intake 細過output就自然減到

一時時
好在我唔係超好零食

保養下d皮膚好過啦
又黑又乾又柴,呀婆都白滑過你

你主要做咩？

體脂點先算高？ 體脂低但肌肉都低算唔算唔健康

Coffee Pamela 果d workout 跑下步
但本身我唔會夜晚食碳水化合物，同落咗糖嘅嘢
啤酒我都係飲冇糖嗰啲水果酒

呢D咁撚肥做乜運動都會死
唔講跑跑跳跳果D, 訓低左唔用手撐應該係起唔到身
直接游下水, 或者趁而家仲天氣熱著長袖去快速行幾粒鐘先啦

利申試過

我唔知喎...呢啲要讀吓書先可以討論
但係可以上網搵吓你個年齡層健康嘅體脂同肌肉量

原來女人都有啤酒肚既
仲以為女人無呢個問題

唔該晒

離離去去都係飲食 運動

但有咩問題 肥就唔可愛？

仲飲?

巴打?

你on9?局部減肥？

加多一點落去做第三對奶

點解有得局部增, 冇得局部減

利申: 全身我自覺都OK, 係得個肚腩大

Same 四肢均秤
有個肚腩真係好困擾
冇得著緊身衫

我本來就食唔多 戒左好多零食 可能一兩個禮拜先會食少少 日日ringfit keep到但減唔到

樓主係靚女

有飲啤酒就有機會有

中間突出嚟好撚肉酸

唔通你飲唔夠水同唔夠瞓？
上網睇過有關係

可能關飲水事 我果日做運動先會飲4-5杯水 唔做運動一日飲2-3杯

試下飲多啲
皮膚都會好啲

我係無慾望去飲野我係連野飲都唔飲

呢罐屎水黎，難飲到

以為樓主係我朋友，笑撚死我
佢今日佢whatapp都用肚腩圖轟炸我

似對波

你覺得無問題咪得囉 百貨應百客

利申：女權L 非物化女性

逼自己啦唯有

嚟啦，大家比拼下

我覺得幾好飲濃淡度適中

我都有肚腩，但冇我個fd咁勁，好似冇晒肌肉咁

我成日運動都好少飲水，本身唔係咁容易口渴

你frd男？

一齊減啦

我就係愛肚腩

著長䄂？

真我做個半鐘運動都係飲2杯水

係
結果瘦左既同時變到面黑身白

點解要著長䄂？

好撚多死肥閪

桑拿

有冇仔

唉見你比人串到碌柒，正皮回血啦

HIIT都可以再細分動作,唔一定對膝頭高負荷

肥西牛逼

認真講
樓主 如果你嘅肚腩係誇張或唔會比例地大
有可能係水瘤

快啲出汗